朋友別撚狗

也許這種愛剛足夠
笑著承認愛錯 無怨地分手
朋友別撚狗

樓豬高汁